小欖出青山公路條橋有大單野？

搭巴士見到，成條橋都係消防 救護，又見唔到咩突發新聞

呢個位

迴旋處位黃色, 大單極有限